【逃犯條例】被中央「挾持」林鄭孤注一擲 消息人士：She has no choice

香港前途正處於關鍵時刻，早前百萬人上街，目前已有超過440間公司及店舖響應罷市，民陣發起今日包圍立法會，並呼籲下週一（6月17日）罷課、罷工、罷市。

在這風浪的尖口，林鄭月娥強硬上陣，連「做樣」延遲上立法會二讀逃犯條例都不會做，希望快刀斬亂麻，今日二讀，短期內快速三讀成為法律。

有建制派消息人士對《壹週刊》記者表示，「若林鄭現時撤走條例，她及一家都玩完；若堅持多一陣，條例通過，縱使被人罵通街，但完成了中央派給的政治任務。林鄭相信香港人是善忘的。」

消息人士說這是林鄭的唯一曙光，「She has no choice .（她沒有選擇的餘地。）」

另有熟悉林鄭的商界人士表示，她敢於前與對一百萬人上街對著幹，與她信仰有關，她以此來支撐自己，正如她以前曾經說過，慨嘆現時政府堅持做正義的工作，往往會被責難。「是不是走火入魔？則見仁見智。」該商界人士說。

移交逃犯修例事件，始於林鄭月娥的心魔及虛榮，操縱的始終是中央政府。

就在此刻，商界亦發出信號，高銀金融早前以111億元買入啟德商業地王，昨日決定放棄購入，雖然已經付訂金2,500萬，寧願撻訂。

地產界立法會議員兼高銀金融獨立非執行董事石禮謙對記者表示，「放棄購入啟德商業地王，絕對與近日逃犯條例引起的政治矛盾及社會動盪沒有關係。純粹是公司看到香港中期經濟前景不明朗，加上中美貿易戰引起經濟急劇變化，尤其特朗普話若果在G20峰會上習近平不同他見面，會實施新一輪懲罰性關稅。你估我哋唔驚㗎 ？」

當被問到香港有百萬人上街，今日又罷市，為何林鄭月娥如此強硬，石禮謙說，2003年推出23條，有50萬人上街，這是從未發生過的事，董建華隨後落台；至梁振英管治期間，發生國教事件至佔中，亦是未有先例，梁振英只維持做了一屆；至今林鄭月娥若推出逃犯條例要撤回，對中央來說，香港政府如何能管治香港？

林鄭月娥將修例事件完全攬上身，表示是香港政府提出，與中央無關。但立法會議員涂謹申指林鄭月娥近期的講話露了底，即使當初是香港政府主動提出，現時情勢是逃犯條例每一步都需要有中央同意。

高銀金融寧願撻訂也放棄啟德地王，石禮謙堅稱與近日逃犯條例引起的社會動盪沒有關係，但間接也是摑了政府一巴掌。

涂謹申說，政府於3月再調整修例內容草案，個案移交由原先的46項罪類，減少至37項，林鄭月娥說是中央同意的。「若果是香港政府自己提出修改條例，要縮減罪類，為何要中央同意？即是說如果中央不同意就唔做得？」

涂謹申說，即使當初是林鄭月娥主動提出修改條例，現時已勢成騎虎，中央需要用這條修例做很多事，例如中美貿易戰中，華為太子女孟猛舟在加拿大被捕等候引渡到美國，中國可以利用修例，在香港抓捕美國人到中國，用作談判籌碼。

目前涂謹申最擔心的是，若修例通過，美國必定會取消「美國—香港政策法」，這條法例是美國的國內法，基於香港高度自治不再，美國是根據法律可以取消這政策。

涂謹申又說，修例後香港的國際商業地位亦會不保，很多商界人士及國際組織已表示擔心修例，跨國公司很多會選擇到新加坡等地，不再是香港。

涂謹申相信，中央會利用逃犯修訂條例，成為中美貿易戰中的手上籌碼，與美國談判。

自9私

一死以謝天華咪得

硬推法例班狗官對得住香港呢幾千條人命咩？
15歲女生思覺失調跳樓亡 家人傷心認屍.
19歲文憑試考生 離奇墮獅子山.
男友指因畢業論文不順利尋死教院自殺女生 捐眼角膜遺愛.
憂前景恐競爭力弱 21歲準副學士愁爆跳樓亡.
夜蒲遭薄責 17歲女跳樓亡
明報工業中心 青年墮斃.
中大男生開學日疑不堪壓力跳樓亡
觀塘寶珮苑剛升中11歲男童墮樓死亡
港圖灣跳樓13歲男童 因學業問題不快樂
情緒病15歲少年跳樓亡.
華員邨17歲仔跳樓亡
兩大學生13小時內墮樓亡.
理大生墮樓：沙角邨21歲男生倒斃平台.
中大女生 墮樓分屍
返工被「照肺」 21歲VTC畢業女生上吊身亡.
中大生西環墮樓爆頭亡 慈母哭斷腸.
15歲女WhatsApp道別 旺角墮樓亡.
18歲中六男生身纏電線 家中通電自殺亡.
15歲仔自縊：校方指事主近日無異樣.
19歲樹仁女生 欠卡數墮樓亡.
中六女生失蹤第5日 浮屍現大浪灣海面.
為學業與父爭吵 星籍少年墮樓亡
學業抑鬱 中大女生校園墮斃
校內犯錯唔開心 中一女生墮樓亡.
【中學生墮樓】農曆年假後首開課 將軍澳男生墮樓亡.
疑不堪考試壓力 中大醫科女生墮樓亡 沈祖堯籲珍惜生命 需要時尋輔導.
曾透露不愛讀書 15歲仔竹園邨墮樓亡
學業困擾 12歲男生墮斃
港大生呻壓力大後墮樓亡 5日內第四宗學生自殺.
20歲青年墮樓亡 沈祖堯籲主動關懷.
【學生墮樓】一周第5宗 乙明邨女生墮樓亡.
20歲理大女護士生墮樓亡 9日第7跳
理大生家中上吊 父揭發解下已氣絕.
17歲生日 女生墮樓亡
自修生WhatsApp道別 考DSE前墮樓亡.
【青少年自殺】全家傷病折磨 成績優異中四生寓所縊亡.
22歲演藝女生 前男友面前墮樓亡.
中三生WhatsApp向母預告自殺 跳城門河自盡.
19歲留英學生唔想返學 重慶大廈賓館燒炭亡.
疑受學業問題困擾 18歲男生逸東邨跳樓亡.
膠袋笠頭吸氦氣 DSE考生墮樓撞凹頭.
向老友發死亡訊息 14歲仔墮樓亡.
失戀 失意 19歲城大生墮斃
中五男生返校跳樓亡.
中大畢業男生留死亡短訊回校跳樓亡
學業有壓力 菲籍青年灣仔墮樓亡.
升讀大學無望 20歲女墮樓亡.
16歲VTC男生校內墮樓亡.
家事唔開心 17歲少年上吊亡.
健明邨墮斃少女為IVE學生 與母及妹相依.
擅取零用錢遭薄責 13歲男童墮樓亡.
原本是「陽光少女」 21歲樹仁大學女生墮樓亡.
20歲哲學系女生嶺大宿舍上吊 送院搶救後不治.
理大二年級退學生 石硤尾邨墮樓亡.
中三生疑功課壓力大墮樓亡 祖父激動送院.
19歲大專男生墮樓亡.
【盲亨尋女】警拘詹詠嵐男友 疑殉情獲救後隱瞞內情.
中五生拆窗花跳樓亡.
16歲男13歲女 一日兩宗學生墮斃
20歲浸大女生廣福球場公廁USB線上吊亡 浸會大學：痛心及惋惜.
升U困擾 25歲仔愛蝶灣墮樓亡.
19歲青年翠竹花園墮樓亡 家人不明原因.
21歲理大生搵女同學訴苦不果 梨木樹邨墮樓亡.
【伏屍酒店】19歲IVE生倒斃麗豪酒店 疑割脈食藥雙料自殺.
16歲中四男生利安邨墮樓亡 原因待查.
【學生墮樓】農曆年假後開學 13歲女生墮樓亡.
學業困擾 15歲男生墮樓亡.
英基外籍男生時代廣場墮斃.
家人責沉迷遊戲機 14歲中二男生墮樓亡.
陳永武, 劉定安,. 19歲外籍青年 半山豪宅屋苑梯間上吊亡.
疑因打機與母親爭執 13歲男童墮樓亡
患癌大專生MegaBox墮樓亡 留遺書叫家人照顧自己.
18歲仔情困墮斃 母跪哭：點解掉低我
21歲女墮斃 女親友癱坐路邊痛哭
20歲女學生上水寓所墮樓亡.
中四男生接老師來電後墮樓亡 生前曾央求：放過我，我下次改！.
【學生自殺】以色列女交流生 中大國際生舍堂上吊殞命.
【母女墮樓】離婚釀倫常慘劇 遺書揭失婚母尋死9歲女稱願相隨.
19歲小女友跳樓 30歲男子報案返魂乏術.
23歲女子友愛邨墮樓亡
手機損壞失功課資料 HKU SPACE男生墮樓亡.
疑遭家人薄責 15歲仔皮帶上吊亡.
疑學業問題不開心 22歲IVE男生九龍塘墮斃.
憂赴美升學 19歲仔跳樓亡.
理大畢業生墮樓亡 長髮少女哭成淚人.
九龍塘城大宿舍 韓裔女生墮樓殞命.
17歲仔疑情困留遺書 寓所天台墮樓亡.
17歲仔上吊亡 警指涉圖姦夜跑女.
本月父親死忌 18歲海外留學生家中USB線上吊亡.
沙田17歲女燒炭亡 爸爸掩面落淚.
21歲中大女生嘆人生好煩 膠袋笠頭吸氦氣亡.
陳永武. 情困15歲女學生銅鑼灣天台墮樓撞毀簷篷 搶救不治.
藍田德田邨19歲專業教育院學生墮樓亡.
23歲加國回流大學生高處墮下 魂斷海逸豪園.
開學兩日 16歲小發明家跳樓亡.
天水圍中六男生校園內墮樓昏迷 搶救後不治.
中秋食飯替母晾衫無異樣 20歲大學生墮樓亡.
學童自殺 林鄭點答？.
17歲仔墮樓前 寫遺書交老師.
19歲仔葵盛東邨墮樓亡.
壓力爆煲 半工讀青年墮樓亡.
紅磡女浮屍 為失蹤應屆文憑試女生錢宇凝.
19歲全裸青年 西貢墮樓亡.
16歲女燒炭亡 父返家揭發.
母面前跳軌中大生輾斃.
疑不滿被反對做兼職 15歲女學生墮樓亡.
浸大生跳樓亡FB留言：唔好信一地兩檢.
23歲少女吊頸 胞姐發現已太遲.
女生墮樓：績優開朗人緣好 師生感震驚難過.
17歲墮樓 慈雲山慈康邨 文憑試男考生墮樓亡 遺血跡拖鞋.
慈雲山名校日日補課長假照上堂 學生：生不如死.
青衣17歲少女行車天橋躍下 倒臥山坡不治.
中大中醫系男學生疑學業壓力墮樓亡 地上遺手機及拖鞋.
文武雙全不敵學業壓力 應屆DSE女考生墮樓亡.
【少女伏屍】死者疑有精神病無覆診 天眼揭往雜貨店購百條索帶.
少女葵涌墮樓殞命 消息稱死者身穿校服.
25歲理大男生墮樓亡 父母一度以為電騙.
14歲男生大埔墮樓亡 慈母認屍哭斷腸.
生活問題困擾 中大22歲非本地男生宿舍自縊亡.
20歲女大學生租酒店房 膠袋笠頭吸氦氣亡.
將軍澳11歲男童尼龍繩纏頸命危 搏鬥3日終不治.
彩盈邨16歲仔危坐窗簷 對峙近3個鐘疑失足墮斃.
自閉青年馬鞍山墮樓 分屍慘死.
葵涌邨19歲少女燒炭亡 男親友雙手合十跪地送別.
疑學業壓力 準港大女生墮樓亡.
90後少女留遺書毛巾自縊 送院命殞.
彭愷欣. 秀茂坪22歲男子墮樓亡 母悲慟大哭.
34歲留學生大角嘴墮樓壓毀小巴 母聞子死訊暈倒.
北角20歲青年墮樓亡 家人蹲地痛哭.
男生中大墮樓亡 學生會引述消息指為內地生.
17歲女仰藥輕生 阿哥發現及時救番.
屯門南浪海灣18歲青年墮樓 現場證實死亡.
鄧海興. 疑學業壓力爆煲 屯門17歲男生燒炭亡.
黃大仙紀律部隊宿舍 13歲女童墮樓殞命 父痛哭：點解會咁㗎 !.
灣景花園10歲男童用橡筋繩上吊亡.
被家人揭發兩年冇返學 理大女生吊頸亡.
12歲女墮樓壓搬屋貨車頂亡 遷居戶主求安心棄傢俬唔要.
【學業壓力】科大畢業典禮 研究生高處墮下送院亡.
【情侶墮海】24歲港大男生留醫4日不治 家人決定捐器官遺愛人間.
港大情侶墮海男生死亡 女生搶救8日後亦告不治.
大圍「名城」16歲男童疑學業問題 在家中墮下死亡.
大埔中六男生疑不開心墮樓亡 2個月前檢查發現有情緒病.
16歲青年穿校服置富花園上吊亡.
朗屏邨16歲中五生墮樓亡 家人傷心拜祭.
12歲初中女生睡房自縊亡.
15歲高材生墮樓亡 教局跟進.
海麗邨19歲少女墮樓亡.
13歲男童天橋墮斃送院不治疑無做功課遭父母責備.
16歲女葵涌葵賢苑墮樓 送院不治.
母親節前夕梨木樹邨17歲少年 情困燒炭亡.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
樹仁女學業、財務困擾跳樓亡.
天台「遺」攝15歲女墮亡.
20歲以下自殺亡增50% 13年新高最細求助者僅7歲 多與家庭有關.
學生接連自殺 吳克儉：政府責無旁貸 將推5項措施.
教育局. 防止學生自殺. 教師相關.
吳克儉：大專生自殺因欠規劃.
【學生自殺問題】批評聲中 教育局稱日內召開緊急會議 吳克儉籲學生堅信「辦法總比困難多」.
回應學生自殺現象 吳克儉叫家長教師「加把勁」 教協轟未正視師生壓力.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
【學生自殺】沈祖堯成立專責委員會 中大保健處增聘精神科醫生.
推手機App「Chat窿」供青少年傾吐.
防止自殺會跟上時代 出App供求助.
防自殺求助App推出.
學生自殺率居高不下 專家指成因非單為學業.
15至24歲全日制學生自殺個案5年升五成 學者：學校防自殺屏障能力漸失.
學業壓力易成導火線 專家籲留心子女有否失眠或情緒異變.
【學生自殺】田北辰轟教育局「完全離地」 促成立專責小組全面檢討制度.
source:
2019年香港自殺資料統計

送班狗官去國際法庭受審！

冇選擇？唔識辭職

咁我地都no choice

睇到個 list 都

我相信如果佢為香港犧牲
果斷撒回惡法並宣佈下台
之後一定有人接濟佢
雖然生活質素一定大不如前
但至少心安理得
一世有光環

而家過唔過都好
一定遺臭萬年
後代(如果仲有)世代被人當過街老鼠

聖旨到，林鄭接旨

含啦八婆

上帝叫佢去選呀嘛

冇計啦, 佢一家人明明係LONDON, 無神神搬去北京, 你估邊個搞鬼

邊個鐘意錢邊個鐘意權力?

依家一家都玩完啦
千古罪人

佢自己刷鞋刷過火要成個香港陪葬
真係賤得徹底

我理得條臭爛屄冚家鏟???

條例一過幾多人冚家鏟???

善你老母忘 化灰都認得你全家呀柒婆

佢可以選擇去死

死一個救全港 抵啦
im林鄭

no choice 咪唔好撈. 何必要搞香港.

乜柒信仰呀？佢信邪教？

如果係真，佢點會no choice
即刻180度轉駄話自己其實畀中央挾持跟住辭職再話企喺香港人嗰邊
即刻個個封你做香港之母啦

唔好再同我講殺林鄭全家
唔該殺左習近平全家先

共產黨統治下只會有被辭職, 主動辭職=逃犯

除林鄭，重有支持二三讀議員...

信老共

假設上述內文全部為真
只要佢唔推,中共就會搵人隊林你全家
佢要180度轉駄然後下一秒就全家入英國駐港領事館尋求庇護
中共要一家人馬上係香港消失唔係咁難

林鄭個仔係北京小米做

呢個政府已經唔會再聽意見
依家撤回即係認低威會好冇面
中共一定唔比
因為如果今次成功左
以後管唔到香港

你唔係唔知大陸點練人春袋掛？
唔止搞你
仲搞到你屋企人永無寧日
除非成世暱英美國家

neither do we

屌你老母呀！臭閪

唔係冇做好耐咩

機關算盡太聰明，反算了卿卿性命

支共會殺佢全家，除非美帝保佢一家

用你一家人換全香港人成世？ 我屌撚鳩你

佢琴晚到而家都未蒲頭
去左邊

一係佢仆街，一係全香港仆街

我唔相信佢後代仲有機會活過40歲

佢保自己屋企人大撚哂啊
香港幾百萬人啊
香港人嘅屋企人就唔撚係人？
話撚知佢畀人捉去做黨妓
逃犯條例唔可以過

無人逼佢做特首架
自己唔夠牙力叫啊爺收手就係到扮無辜？

所以要同英國佬講掂數先

我就係要你冚家拎

淋病全家俾共狗煮死，關我地咩事？
香港人要撐到底

上面個皇帝

我地都係無得選擇
抗爭

佢死佢賤, 點解要成個香港賠葬
林鄭全家死清光

乜嘢叫no choice?! 廢話！犧牲你一人救700萬人唔值得咩? 你當初以為加入黑社會好威風只會有彩攞冇鑊孭? 你冇咁既承擔又學乜人做特首!

我就唔多信維尼會同林奠提起「你看台灣殺人案快點借機立法」

天真到咁

借左貴利想破產了事

搵鬼信條柒婆一開頭個樣幾意氣風發
而家見形勢唔對路就扮慘扮無辜

如果係真咁刁大真係弱智仔黎

we dont have choice too

我就唔多信，當初選特首選得你咁積極咁意氣風發，唔好話我聽連選特首都被迫咁有趣呀

就係一直有依啲對中共卑躬屈膝嘅人存在，香港先淪落至如此地步。假若其中一個政府高官稍微有骨氣啲，香港都仲有得救。個個都貪生怕死自私自利

痴撚線大部份都係學生

跳樓就得，辭職

信上帝定信習總

你老母閪自撚私到要全香港陪莽?

哩條夜叉到底係受咩教育出來嫁

其實唔係好明 佢唔修例 大陸一樣照可以係香港/世界各地捉人 係都要將D野擺上台咁7

幫得中共做野 預左有今日啦林奠

係條柒婆自己諗架屌佢老母
一死以謝天華啦

心佢老母魔咩 講到俾中共控撚制住咁 真係心魔直接辭職囉
辭唔撚職到日日no show /見親記者都9叫我辭左職有幾難

生路冇啫，仲有條死路

田少23條反對
佢全家有咩事呀

唔好幫佢漂白講到唔推會死

「若林鄭現時撤走條例，她及一家都玩完；若堅持多一陣，條例通過，縱使被人罵通街，但完成了中央派給的政治任務。林鄭相信香港人是善忘的。」

大家睇到未， 條臭西睇死我地善忘，當我地狗咁撚呀！

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

麻煩各位將個宣言周圍 share，
解釋行動者理念。海外人士可以的話，
用英文簡單總結行動理念，send 去各大媒體：
行動者絕對唔係盲目崇尚暴力。

有條例就光明正大，外國出聲都話係按法律進行

講到佢好慘咁，我完全唔覺。

即係林鄭月娥尋求英國政治庇護

佢個仔係咪身在中国？
咁要等佢離開咗先

凡稱呼我主阿，主阿的人不能都進天國；惟獨遵行我天父旨意的人才能進去。
當那日必有許多人對我說：主阿，主阿，我們不是奉你的名傳道，奉你的名趕鬼，奉你的名行許多異能麼？
我就明明的告訴他們說：我從來不認識你們，你們這些作惡的人，離開我去罷！
(馬太福音 7:21-23)

理撚得佢
She has choice

佢死好過我死 去仆街啦林鄭

成班ISIS係天堂等緊佢

唔係窮咁簡單
係會死或者坐監
仲有屋企人冇曬前程

撒回，辭職，返英國

有證據
全家尋求政治庇護啦仲諗？

寫好d啦
protect on9 place?

我地香港人都冇得揀

佢唔會認輸

全家英籍，去英國點會無前途

點解會咁

全世界尋求政治庇護有一個先決條件
你個人要身在尋求保護嗰個國家
以林奠嘅 level
入香港嘅領事館係幫佢唔到
即係要佢出訪嗰陣再自己逃入外國政府機關
又因為有老公有個仔
老公好少跟佢出訪
個仔已成為人質
應該無乜機會同阿媽一齊去外國

no choice? yea blame the fact that we're living in the age where human beings have no right to die

癡線，全家都英籍同我地講no choice? 當我哋on9呀？

與她信仰有關，她以此來支撐自己，正如她以前曾經說過，慨嘆現時政府堅持做正義的工作，往往會被責難

自我催眠？

屌佢老母臭化閪
奶共狗 含到雜總雪雪聲
中共果然係世上最大嘅邪教同黑社會

要求政府今日下午6點前撤回方案

大家集中推POST
幫手整圖FB, IG, Whatsapp廣傳!

若林鄭現時撤走條例，她及一家都玩完

好想睇

董伯都仲生勾勾啦

推

班垃圾屌林鄭
唔諗下佢背後班人

下台又點吖 推另一個扯線公仔做特首囉
屌你啦民陣消耗民氣

不論咩理由，呢一刻佢選擇咁做，就係敵人

屌你啦
你唔想出賣香港但no choice 就辭職

講埋啲鳩話呃啊伯

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

直接去地獄喇 嗰度有位留咗畀你

所以唔好怪人要搞埋佢屋企人，唔好同我講罪不及妻兒呢啲廢話！俾咗好撚多次機會條八婆啦
支持搵埋佢老公同仔出嚟！叫佢屋企人叫條八婆收手！

你個名

自食其果

呢條死8婆

做得特首就預左變政治工具既啦

夠撚野no choice 姐

你肯企出黎講中國插手香港內政

當香港金融中心既資本家全部企曬出黎屌啦

依家先黎打感情牌 有乜撚野用啊
香港個洋紫荊 就黎俾你玩賤啦

你要睇下稍微有骨氣啲貪憎既下場

係阿鼻地獄

我地都有家人，我地都有仔女㗎，屌你！

佢為左自己屋企
就要搞散全香港咁多個人既屋企

關我地撚事，唔好幫佢搵籍口搏同情

全民出動!!!行動升級!!!

要考慮從呢個方向升級
仲有建制個班

我地都no choice, bye

辭職冚家正式移民唔得咩？